喜歡你讓我下沈

喜歡你漏曬水
明明就 做好一切 亦滿瀉

能持續 獲得公帑 極滿足
失手你又再延長 伸公帑再毫無作用
但是你 卻無言 錯也根本不是我
你就讓我也拎十個